[萬眾矚目] 三屆影帝Daniel Day-Lewis息影作《Phantom Thread》預告釋出！

繼十年前There Will Be Blood之後，Paul Thomas Anderson與Daniel Day-Lewis再度攜手

估唔到係咁feel

DDL今次係咪學識做裁縫

x2

PTA 大師級導演 加 DDL 神級演技再度聯手
寫完都差啲射

「釋出」都無人鬧，連登仔係垃圾

今次PTA自己做DP

Universal話下年3月上映
今次應該唔會好似Inherent Vice咁撤檔，話晒都係一代傳奇演員既息影作

p.s. 個人鳩估香港譯名會用“幽情”呢兩個字

當他們認真裁剪時

應該係《雲裳幽情》
Pret-a-Porter同The Age of Innocence既混合譯名

準備做四屆影帝

poster

個feel好唔DDL
there will be blood同lincoln真係好癲
特別lincoln 真係演技既巔峰

gary oldman既the darkest hour睇trailer好好j
諗住有得衝best actor
有DDL都今年上既話 兩個只能活一個

特登推去頒獎禮月份? 美國好似年尾

今次PTA自己做攝影
但係睇trailer個感覺麻麻
係咪仲用菲林拍 定係轉左digital

shape of water香港都推左去3月先上

係菲林